政府話適當時侯再重新諮詢

乜撚嘢叫適當？
以為香港人今舖都會咁善忘？
我地係要撤回呀屌你老母

柒婆呢鋪真係完全錯判形勢

諮你老母
撤回！

先撒回 後要柒婆下台

諮你老母

g20前某一個凌晨，諮詢十五分鐘，然後表決，通過

G20後再秋後算帳

咪撚信共狗

要即時釋放俾拘捕人士

唔係撤回？
咁要推到撤回喇

唔好信 聽日要出嚟

所以咪撚中佢計

你三點公怖, 市民就四點上街

諮你老母個詢

將個大話由頭再講幾多次，佢依然都係個大話

真係諮佢老母

69完講野辣興全港逼人升級
615又出聲明keep番個民憤逼人616再次上街
你話你唔係團結全港之母都冇人信

6.16一定要出來

繼689港獨之父又一偉人

以為咁樣可以收到科

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

諮又點 又係你方案不可行 你誤解你唔明白

同大陸買電嗰單一樣
見反對聲音大就過一排先再推出黎

資你老母
詢你老母

今次唔撚可以再退